<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="faq_question_1">Comment suivre mon exposition à la pollution ?</string>
    <string name="faq_answer_1">Il suffit de se rendre sur l’onglet “Profil” et vous pourrez y voir afficher le graphe d’exposition. </string>

    <string name="faq_question_2">Comment ajouter les itinéraires que j’effectue à mon suivie de pollution ?</string>
    <string name="faq_answer_2">Il y a deux manières de les ajouter. Premièrement, dans la liste des itinéraires, il suffit de cliquer sur le petit vert pour qu’il s’y ajoute ou alors lorsqu’un itinéraire est sélectionné en appuyant sur  “suivre cet itinéraire”, ce trajet est ajouté automatiquement au suivi de pollution.</string>

    <string name="faq_question_3">Comment modifier mes adresses/modes de transports favoris ?</string>
    <string name="faq_answer_3">Il suffit de se rendre sur l’onglet "Profil" et vous pourrez y modifier les adresses et modes de transports favoris. </string>

    <string name="faq_question_4">Comment changer ma sensibilité à la pollution et comment cela influence les itinéraires proposés ?</string>
    <string name="faq_answer_4">Il suffit de se rendre sur l’onglet "Profil" et vous pourrez y voir “sensibilité à la pollution”, il y aura un menu déroulant qui permettra de changer le niveau. Cela a une influence dans le calcul des itinéraires, en effet, les itinéraires les moins pollués apparaîtront en verts.</string>

    <string name="faq_question_5">Comment la pollution est-elle connue ? Est-ce que je peux avoir accès à la pollution à Nantes ?</string>
    <string name="faq_answer_5">Les données de pollution sont modélisées et estimées grâce aux données de trafics routiers récupérées sur Data Nantes Métropole (https://data.nantesmetropole.fr/pages/home/). Vous pouvez d’ailleurs avoir accès à la pollution sur Nantes grâce à la carte de pollution située dans l’onglet “Cartes”.</string>

    <string name="faq_question_6">Puis-je utiliser l’application en dehors de Nantes?</string>
    <string name="faq_answer_6">Non, l’application ne fonctionne que sur Nantes et sa périphérie. </string>


</resources>